大家入嚟分Class A 至 Class E 既車

小弟依加先知原來車係用Class A至E去分

有無人可以教下我分

gda係咪class c

有無改排氣先

我揸class d

掃把佬no.1

最近睇到DC5 j's 70rr好正

無dc5揸啦，得部rj車仔

點解既

Sti都未到class c啦，gda

咁就十幾年

Rx7

好多野整，賣左

老婆奴

咁多位清 有無class list 可以提供比小弟？

利申：新牌 想出 class c車 2萬筆直

屌 我搵左成晚終於搵到個list

28car 咁撚垃圾 無細分class 新牌點搵好車啊

揸緊7人車係咪class z

你唔好玩啦 2蚊想出class c

唔知fd2係class幾呢

有改就class a 無改就class c

新牌 9 up

d 人話改少少野都上到C

型格屬於咩Class

unclassified

如果你有改pedal box就得

傳說車係咪class S 同 class SS